李嘉欣七億豪宅世紀婚禮

零八年，當時三十八歲的李嘉欣和年長她八年的許晉亨結婚，二人拍拖兩年終修成正果。婚禮在許世勳的七億石澳豪宅舉行，這個億元世紀婚禮，花車是價值超過五百萬的勞斯萊斯，布置婚宴場地用的玫塊花，全部由台灣空運抵港，鮮花已花費二百萬。嘉欣為大婚訂做了兩套婚妙，一套是由李嘉欣同學、本地著名設計師張潔雯設計，一套為意大利婚紗，兩套也合共百多萬。

嘉欣出門所穿的嫁衣，和另一套背後有大蝴蝶結的鮮紅色晚裝，兩套均是Valentino，許晉亨則穿Tom Ford禮服，加埋嘉欣的八卡枕形千萬鑽戒，及二千五百萬鑽石耳環和頸鏈，婚禮非常搶眼。

另外他們不惜花費三十萬，訂製三百盒印有她和許晉亨甜蜜婚紗照、童年照及「JM」字樣的朱古力，朱古力構思來自日本女星藤原紀香與陣內智的婚禮，見他們送給賓客的八粒朱古力很漂亮，於是立即到日本找尋相關資料。朱古力每粒價值一百元，一盒九粒共三百盒，為保朱古力運送過程無閃失，他們專程安排工作人員到日本提貨，連機票住宿足足花費三十萬。

圖 係李嘉欣同新郎哥
好襯
我真係恭喜佢地